洗唔洗傾下計呀手足

怕你地諗唔開

好想喊

想要絲打同我傾 今日竟然番到屋企

我都係

陣間機場見！

hi 記唔記得我

同意請表態
五大訴求已經沒用！要叫就叫呢個

勁 咁都記得既
我仲用緊

辛苦哂
好好休息下啦
攰嘅話/受咗傷嘅就留喺屋做鍵盤戰士
休息到回夠血先再戰

光復香港 時代革命!

我覺得唔work

天光都訓唔到

諗住做翻後排回下氣

有冇嘢幫到手呀

天光啦，通頂去機場
訓唔刀

今日同班手足去左睇戲
同時應承左佢地要俾啲野佢地但我最後忘記左

希望有一日迎來真正勝利之時，我可以真真正正搵佢地請佢地睇場戲，當係補番我忘記左話要俾佢地嘅野（到時俾佢地都已經冇用）

唉訓唔著

take care ar

今日差D入太子 心情未平伏

我反而覺得五大訴求好似愈有d為嗌而嗌既感覺，林奠都講明唔會答應
想試下水溫，話唔定已經係時候

喊到仆街咁歸家！
不過ok...平伏到...
機場見！

叫推翻現時政府
落實雙普選會唔會好D

依一日大家都會記住
有朝一日後悔既會係班黑警
要佢地最後跪係示威者面前道歉

翻黎好彩坐巴士...

btw 英文睇落去都幾易接受

到而家都瞓唔着

ttake care 互勉之

入黎傾下計，我都訓唔著

但機場見

呢個月晚晚4，5 點會自己醒 醒左睇新聞 有時睇完就訓唔返 好似今日咁唉

本身已經訓唔到
今晚只可以幫FA禁住手足個頭止血
咩都做唔到
佢地hit&run
無仇報 純發洩 可以點

或者加強d五大訴求？
獨立調查委員會>立即解散警隊，追究犯罪責任
實行雙普選+埋立即重組立法會？

係呀，亦都有理據

但點用中文表達又係一個學問

香港主權可以拗

心痛極致...

千萬小心。

5525 4314
記得打133
搵結衣

手足被人打 痛哭嘅畫面仲係度嗰腦loop緊

5525 4314

有受傷嗎？我可以教你處理傷口。